[你寫我錄] 跳躍生命線獨白

D人成日話，時間會治療一切傷口，其實係錯架。有D傷口，即使時間過左幾耐，你都冇辦法令佢復原。因為傷口並唔係自己度，而係喺在乎你既人身上。每當我背脊痕既時候，我就知道有人就會痛。

我唯一能夠做既 就係話俾佢聽，呢一件係火舌中煉成，花紋咁特別既衫，喺艷陽下會閃耀獨有既光芒。

痛過了，長出既不單單係新皮嫩肉，仲有堅強。

歡迎巴絲打們接力

蚊香蛙咁嘅聲架咩

香港人係善忘架，但係每一次打風，總會有人提起溫黛。即使已經過左半個世紀，依然冇辦法忘記，咁係因為嗰種摧毀實在太深刻。正如今次，又會有人因為颱風花渡 而記住呢一晚。我地唔係唔想忘記，而係無法忘記。

唔係每一句對唔住，都可以有一句原諒黎結尾架。

把聲有啲似林海峰

巴絲們早晨

雖然我唔鐘意林海峰但都多謝你

每日 我們都會遇到好多人。每個人既出現，都有住佢既意義。有 D 會成為戀人知己，有 D 會成為摯友良朋。佢地既出現，係為左考驗你，為左扶助你。更多時，係為左帶出最好既你。

每個相遇都足以影響一生。而喺相遇同相分之間，我地齊齊上左一課，學識左被愛，懂得去愛。

我個人並不挺喜歡和陌生女孩上床。當然，這種解決性慾的方法是相當輕鬆，擁抱、愛撫本身也十分愉快，令我厭惡的是翌日早晨分手的時候，一睜開眼睛，發現身旁有個女孩正呼呼大睡，房裡充斥著一股酒味，不論是床、燈或窗，所有的擺設都透著一股賓館特有的俗氣，而我則因宿醉昏沉沉地。

將你心中所想既文字變為聲音
中英文都可以

點up上黎

電腦錄完 upload 上 SoundCloud

接唔到力了

點解？有mic 或者down SoundCloud app 用電話錄已經可以

冇美國ac iPhone down唔到

今晚又有 樓主

意外要黎, 來不及說再見
緣分要走, 過去既美好, 變成痛苦既回憶
生活艱難, 人甘願承受, 苦苦掙扎
因為我地仍然對生命有期待
期待有分離 就會有重逢
有壞事 就必然有美好
問題只係 可能要承受九十九次既壞 先會有一次既好

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

人 總係會有一刻
你以為失去所有既同時 竟然會係前所未有既得著
乜野係可以捨棄? 乜野係不能放手?
迷惘過後 緊隨既 會係一顆澄明既心
傷痛過後 換黎既 會係更堅定既人生

救護入班同操班唔難
面對死者同家屬先至係最難

我想知道 每一次既救援
到底 換黎比我地救護員係乜野體驗
經過呢一晚 所有野已經得到答案
望住我沾滿鮮血既雙手 我發現
自己從來唔係一個救護員 而係一個法醫
到最後 原來又係一場夢 返到局我始終都係一個救護員

到底點解 有人要濫用救護服務呢？
我曾經聽人講過
去廁所無晒廁紙 洗頭無晒洗頭水
到頭來 都係要call十字車
壓力 從來都係我地救護員需要面對
但喺今晚 再理性既我
都要低著頭 心裏講一句
屌你老母
（但願人沒見~~~）

巴打好有心機
不過講嘢把聲好似冇咩感情

正丫ching

成日有人話 做救護員
得閒死唔得閒病
本來我都唔信 但原來人生就係可以咁無常
做救護員 係連三餐溫飽都得唔到
我今日第一次見證到做救護員面對既恐懼
你地未必明白我地所受既辛酸
但我想講,依家已經係凌晨十二點幾
望住飯堂果一份我仲未食完既早餐A
我覺得自己呢一刻...要暈啦

好正

多謝你寶貴既意見, 我會留意下

今晚既月亮真係好靚
呢個璀璨既夜空,又令我諗起一個人
傑仔已經離開左我地十年
公元五百四十一年既呢一日
有一個叫楊堅既人呱呱落地
公元六百二十八年
有一個叫李治既人黎到呢個世上
公元一八九九年
海明威出世啦
佢地出世既呢日
叫做7月21日
而傑仔亦都係2038年既呢一個
登上左跳躍號救援太空船
呢一艘升空咗只係72秒就解體爆炸既太空船
將傑仔永遠咁帶走左
不過我知道,傑仔已經登陸月球
成為左嫦娥既老公,在哥喺精神病院
會永遠懷念你

想聽英文 passage 都可以錄俾你

生命無情 愛情有愛 分手無情
有愛就有新生命

好聽
但真係似似地林海峰

多謝你，有冇野想我錄俾你聽？

想問巴打可以錄返上面在哥同傑仔講果段野嗎

請問有片或者 script 嗎？

上面#38 我自己亂作
唔係劇入面
唔好意思混淆左你

有無人會有尋日個集獨白？

謝謝